[圍魏救趙] 記唔記得14年佔旺係點發生? 只要人夠多就會變真

唔夠人就係假
但係只要夠人就假都可以變真

出左先
係假嘅先返黎屌爆你班仆街
係咁

一齊落旺角食買玩
政治WFC

假？真？
你又唔起沙田 肯去旺角咪真囉

推
出咗先

出左先 你肯出黎咪係真囉 下下要夠多人先肯出 咪緊自私喇香港人！！！！！ 你肯出咪多人囉

又網上指揮官

推推推

推